我想我自由了

即係點姐，攪禍我幾年，話走就走。。。

好呀

Freedom!!!

成個人靜哂

安靜了

同緊其他仔扑緊

識揀日子黎，識揀日子消失，今日仲要係我生日

生日快樂

Thx bro
所有野都計算過晒. 我一直被算計